點樣先知個女仔對自己有無feel

鍾意左個女仔 本身傾得好埋 但好似俾佢誤會左我鍾意左另一個人 即刻傾少左計 有無人可以俾下advice 唔想講太多 個女仔都有上連登

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

可以暗示多d比佢知 其實對另一個女仔冇咩興趣 令佢知道佢誤會左

諗左好多方法暗示 但佢好似都唔get

點樣先可以暗示個男仔自己對佢冇feel

暗示唔得咪明示，男人老狗驚春

唔係get唔到，係明顯冇

唔明 咩叫明顯冇

冇興趣（綜合分析而已）

女人係忽冷忽熱架喇

肯定四圍flirt女比個女仔知道左啦
其實如果佢對你有feel就呷硬醋或者暗示比你知佢唔鍾意你地咁close, 一係就比機會你地一齊自己退出發脾氣..一句講晒就係呷醋

Flirt其他女仔係扣分行為 會影響對你既觀感 可能原本有feel都變冇feel

個女仔鍾意你就會比暗示你，例如：話自己想睇某套戲或去某個地方，比位你約佢

對你冇感覺的話，就寧願宅係屋企都唔同你去街

有齊吖 但佢有時問我啲女仔靚唔靚果陣 我會話靚係咪中哂伏

佢唔會鍾意你架啦 死心啦

Failed會覺得你friendzone佢
最模棱兩可既答法係：ok啦 無咩感覺
跟住陰啲陰啲讚下佢幾靚

佢想暗示俾你嗰時扮唔get就得 佢會自動收皮

去廁所照下鏡

即係無feel啦

攬埋腰都可以無feel架

人生沒有那麼多時間給你演內心戲。

誰先開口誰就輸，表白想一齊落去，唔得最多收皮

渣男？play boy? 玩家？
真係得咩

比啲自信 加油 直接啲

唔衰 但我同個男仔有時係一班frd咁玩 其他frd成日幫手串合我地 我做太絕好似好唔俾面咁

Lm

唔鐘意就say no啦，吊住人做乜？收兵？最憎啲吊住吊嘅人，好好玩？

暗乜春野示，暗左但條仔都唔覺唔知
一：蠢撚到猪咁，唔好一齊
二：擺明要追到say no為止

點say no人地只係追又冇表白
成班frd出街佢想對我好 我都係答唔洗
唔通冇啦啦自己話 喂你唔好再鐘意我 我冇feel啊咁?

有次true or dare 問佢有冇心上人 佢話無

摔下佢塊閪
對你有feel就會濕

收啦

同佢講 覺得好迷惘 身邊個個出晒pool 但自己仲未搵到自己杯茶

唔拉褲鏈
突少少賓周出來

笑左

溫馨提示：麻煩各位善用不推文

btw今日3點梳士巴利見

岩呀，好多時都係咁，唔知點暗示，人地又無講

我真係笑左

點暗示先

我話同左另外一班frd出街，其中一個係佢誤會既果個女仔，引佢串我，就可以澄清了，點知佢無俾到預期既答案我我兜唔到落去

試下主動啲

主動啲又驚穿煲

咁佢係咩反應

點解怕穿煲
男人老狗一就一二就二
女仔最憎人模稜兩可

佢乜都無問，繼續講佢自己野

屌你地淨係笑 我就黎煩死

‘但好似俾佢誤會左我鍾意左另一個人’
點解我睇呢句就知冇機

咩意思

可能唔敢串 怕尬尷

俾你屌

收

嗯....
繼續努力啦你都係

當佢普通朋友咁咪得囉
你又冇權阻止人哋追你嘅
你唔係特登吊住人,對得住自己良心
咁絕對冇問題吖
你覺得佢好煩咪直接問佢其實你係咪鍾意我囉
佢答唔係,你就可以話:幾驚你係呀一直當你普通朋友
佢答係嘅,你咪直接叫佢咪撚煩住晒囉,淨係當你普通朋友
不過其實呢個方法都冇乜用
因為我以前都試過咁同人講

女人個個貪威識食，你冇様、＄、車、樓，9成唔會對你有feel

會比人覺得你好自戀🐷🐷忽然以為人鍾意自己

咁應該點有feel先合乎道德標準🤔

屌
女人真係好閪麻煩
咁佢平時傾計嗰陣時
係咁強調朋友、普通朋友呢啲字眼囉
sad撚到仆街

失敗左兩次

一野屌入去
睇個反唔反抗就知

咁都幾好wor thanks !

點失敗法?

佢唔鍾意睇戲 有次俾佢知我去左睇戲 問我做咩唔叫埋佢 咁我之後再約佢啦 佢就唔去睇 ..

話太忙

屌